［突發］荃灣驚現李宗偉！！！

好型呀

好型

Push

旁邊似媽咪替個仔拎遮

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

幫佢擔遮個位係佢呀媽？！咁貼心既！

好撚型

佢識影分身

繼費達拿之後，李宗偉都加入咗我地啦

果支唔係cam黎架咩？

佢女朋友黎

其實睇唔清

好似係你老婆

前面嗰粒仲大煙

繼網球手後 又出一位羽毛球手

呢招惦
唔使掂到個熱到辣手既催淚彈

型到

睇錯李宗瑞

啲線頂唔頂得順

幾時到Tiger Woods

全民運動日

其實會唔會有機會打斷線?

挑得靚

真心
用學校嗰啲最cheap嘅羽毛球拍係硬淨過依家啲碳纖維拍

挑波

型撚到

好勁丫 心心眼

我阿媽頭先睇到都嘩咗出嚟

小心

勁

咁勁必須推

石頭與火 從來都係對抗極權 開拓未來嘅象徵

痴撚線

嘩

好野

香港人真係勁 係好撚勁個隻

靚線應該一兩下斷

但用垃圾鐵拍/穿魚絲應該有排打

推啊

羽毛波ok

tg 應該難好多

文宣整gif放上reddit,
呢d片係外國反而多人睇過開槍

香港地到底抹殺左幾多個體育天才

幫佢擔遮個位
換個全黑既袋啦

型

笑左

push

型到PK

大把，上次游水果個游得好都冇得去比賽

除咗瀟灑都唔知可以講咩

全世界帶羽毛球拍網球拍岀街

仲屈過用水 我覺得消防隊都要學撩波

呢個重點

好撚型啊屌

推

觀塘拿度
荃灣李宗偉

網球又得羽毛球又得

巴打

對住tg都處變不驚

堅型 好想日日同佢打羽毛波
已經射左

識撩羽毛球 撩羽毛球係難啲 催淚彈應該易好多

唔會 熱傳導其實唔係一種好快既能量傳送放式
Eg 踩炭都係因為咁

羽毛球選手進場

撩起粒波我都未識，仲要撩起tg

香港完勝

幾時會有美斯踢番過去

你識佢？
我都懷疑緊自己係咪識佢地

人哋啲差佬係有一條友單拖打鳩佢哋成班佢哋都唔會還拖
我哋啲差佬係見你一條友企喺度就無啦啦做你

高手

好正

［置頂］中後排指令及行動檢討

借拉推

好l型

好有型

帶埋老媽子上戰場，真心英雄

用粗線加上擊球少於一秒理論上唔會斷線

可能係

有無清d 版本
可以share 全世界

好型
噚日有網球手同捧球手巴打
今日有羽毛球
期待乒乓球，壁球，曲棍球等巴打進場

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者電話其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

示意圖

下次會唔會出現曲棍球巴/板球南亞巴

有見過人拎壁球拍

最後無轉臂

消防員

多謝巴打

好熟手型撚到
香港有好多運動健將

曲棍球一早有

轉身發力先係重點

唔識用力打得唔夠遠隨時TK

勁！

拍梗體育世界

依招應該唔難學 大家學下野

利申 我唔識 我呀媽識

下一位我好期待有老虎活士

點解咁犀利?

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第36日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

golf

下次有活士機會最打

好易
但tg咁重，支棒要有咁上下先挑得起

係有料喎

幾時全壘打

所以要睇

全部九龍灣嘅前線入哂黎

都唔知笑唔笑好

下次發夢記得帶羽毛球拍啦

攝影台巴打

好多都係本地運動員

唔好以為挑波好易
都要練架

一定打開 好撚型

史上羽毛球選手最撚型係佢
林丹李宗偉都唔夠佢巴

型到爆 仲要有助手擔姐

細粒tg應該冇乜問題

型到push上reddit啦

幾時有埋曲棍球

媽咪

書童

cls

咁撚型架咩

j 咗
後面唔知佢呀媽定佢朋友定咩
好可愛

好治癒

應該係
好似之前條入pit 淋彈片

有冇c朗 可以後腳夾佢上前再一腳抽射

好撚勁

勾起嚟型撚到

唔清

真係好撚型

J左

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

其實好快個網就穿

下次就個個都要做雲佩斯 往死裡打！未完架場仗！

幾時有c朗 占士

線斷左啲都仲打到 睇發力點

有無人可以推去reddit 同twitter

Tg都唔洗掂好勁

Good job bro

想含

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

幫下我推多謝大家

我諗巴打你冇打開羽毛球，球線其實好幼，打羽毛球都成日斷，tg重量大，咁樣抽落去好易斷

渣ga

你唔識嫁喎

拉輕磅d 應該夠做...但成本唔划算
去買d cheap 雞野算撚數啦

所以其實係好傷感既事黎, 點解香港會變到咁....

五大掃球

幫手開機場post啦 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

好佩服依位巴打勇氣
了波反擊唔難，但有無勇武企咁前咁空曠地方做勇武先最難...依家班仆街警犬專射眼射頭、畜龍暗角瞄住射湖淑球

李宗偉應該都未打過催淚彈

佢又會諗到咁做我都無諗過會了得起tg
應該難好多

其實係塊拍既線唔及網球咁重磅
因為tg點都有一定重量
同埋羽毛球拍既線其實唔係想像中咁堅韌
如果打tg未必打到太多下

下次發夢都帶定兩三塊先
用黎防身都好，羽毛球拍亦都輕身好多
近戰發力起上黎會勁好多

做正經野啦 咪撚再推其他POST 全部人快撚D幫手去吹水台 開/推機場既行動post 屌你地老母 熱門一個都無 痴撚線

好波

Same

慢鏡+溫情bgm

明明係林丹推到國家隊睇到

會唔會太型

我都係 打左幾年都唔識

再來一個！

[上左Reddit Frontpage] 急需今晚荃灣白衫聚集打人圖/片

屌有幾難
不過巴打嗰下真係好撚型

825荃葵青好波！

就咁睇國家級身手

其實第二張係幾時

Jed

825荃灣的士佬

超級利落

老母跟住上前線

正

好型
多謝前線手足

勁荃灣李宗偉
九龍灣費達拿 幾時打返場波

球童

好人一生平安

擔遮 加分

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

型到仆街

真心型到痴線

巴打好嘢！！

loop左10幾次

好型啊

濕撚左

超勁pound of you all

係宗偉bb

屈左

識打先得架

繼網球之後連羽毛球都黎埋

網球嗰位手足難度高啲

以後人人羽毛球拍，網球拍發夢

仲要係撩起扣殺

太多，比較想睇C朗頭槌

型到閪咁

係，落嚟個速度比羽毛球快

前線雲集好多運動精英

tap in大力頭鎚

想睇劉翔誇盾牌多d

頭鎚又真係誇左少少 頂到都無咩距離 除左為捕捉比人影果一刻

其實香港地真係有好多玩體育好叻既人

認同

外國太多開槍了

點頂催淚彈 頂完個頭唔傷就奇

我覺得香港張型d,d姿勢J死人，十足十職業球手，認同上面巴打，香港個制度抹殺好多運動人材，第時打倒港共政權之後，要比返個良好制度比年青人

活士加入實際d 一個老鷹直擊敵陣

On9

型到。。。。。

聽講呢師兄比人起左底

香港人好痴線

twitter 戰線奔速入！

會唔會係2公婆

黃大仙卡路士

唔係
肥妹仔嚟
懷疑有輕度
但係次次都見到佢出黎

仲要上咁前
respect

巴打好型呀

好似琴日,的士佬單野, 片尾仲影到水炮車

呢到有清楚版